# Автоматизация тестирования игры

## Ключевые моменты
+ ОС Windows
+ Программа написана на языке Python, для работы необходимо установить зависимости
+ Тестируется игра Kkrieger, предполагается, что она установлена на компьютере
+ Снятие FPS происходит с помошью программы Fraps, предполагается, что она установлена на компьютере. 
Используются настройки программы по умолчанию, в т.ч. путь до записи файлов со статистикой

## Описание
Скрипт запускает программу Fraps, проверяет её готовность собирать статистику FPS. Запускается игра,
делается скрин начала игрового процесса, запускается измерение FPS, происходит движение игрока, затем
измерение статистики останавливается, делается скрин перед концом игры, игра закрывается. Результаты
сохраняются в указанную пользователем папку. Пример получаемых результатов можете посмотреть в папке 
example_results.

<br/>
Программа запускается через консоль

```commandline
python main.py <path\to\kkrieger> -o <path\to\output> 
```
Необходимо установить зависимости для корректной работы
```commandline
pip install -r requirements.txt
```
## Зависимости
+ pywinauto - для взаимодействия с программами
+ pyuac - для запуска программ от имени администратора
+ pillow - для скриншотов